家謙贏證明Viu真係一人一票

Viu好嘢

家謙嬲係因為網民擺咗上枱
我估